屌地鐵就對了！香港人返工大過天！

就唔會有人記得高鐵同明日大嶼
呢招轉移視線
大家繼續

港鐵就係見到香港人唔敢抗爭
先夠膽成日壞

港鐵唔開 睇你地點出黎聚會

戇撚鳩咁係咪唔使屌啊
因為有其他野要屌就縱容狗鐵啊？

大力d

完全明白，無工返生存唔到點講理想

好揀唔揀揀正美領之後兩日壞
全世界都屌緊狗鐵
真係巧合

岸撚鳩 你係咪一日講野講得一個topic ???